連登巴打髮型對決 油頭vs日系

油頭巴打代表

日系巴打代表

油頭巴
日系巴

最後果張笑死人咩

漏左張

放過我

香港地整呢啲油頭, 簡直ON9
又濕又熱

其實我覺得你個頭最好睇

入嚟為咗睇呢張

最尾果張邊度日系

呢張真係冇撚得輸

油頭真係好撚柒

圖加邊唔係90度角 failed

照你咁講，又濕又熱整日系頭咪仲on9

起角

日系第一張

日系有咁短架咩

日系1好靚

日系領先

日系第一幅果隻頭叫咩名？

日系頭

個d叫牛郎頭

想剪日系但留唔長，同埋gel會唔會好麻煩

咪臭系
而家多數都係咁短

gel唔煩 夾先煩

其實有細分架 好似唔係全部露額都係叫allback嘅道理咁
利申 唔識分

油頭要靚仔

仲有夾，真係要再早一個鐘起身

係香港地整日系頭通常都比人話mk

香港又熱又濕 唔all back 好辛苦姐 日系頭太長 如果我剪日系頭 搞到個頭焗到出汗 額頭長期比陰遮住 又容易生粒粒
我呢加唔知算唔算油頭 我冇玩90度 唔起角 純粹將d頭髮gel曬上去 廢事遮住個額

好似最尾個張整得柒先會啫

整得靚根本唔係mk個隻咁

冇輪廓嘅人梳乜鬼油頭吖講真

日系頭叭襯日本仔, 香港仔真係咪9整啦,
好7

鍾意留長髮

油頭起角真係唔知邊度好睇...

果期我係跟呢個model剪

有無人加埋韓撚冬菇系

油頭fans

巴打好靚仔

油頭番so先好睇

我覺得油頭都係髮線低既人gel會好睇d(靚仔就另計)

識條友m字額 額高到仆街都整油頭

你遮黎做乜 遮上唔遮下

巴打係咪靚仔黎 張相好睇

以前都中意日系
但依加已經2017年

日系頭真係有種old school 既mk感覺
支持油頭 / 韓系頭

剪個頭髮都影咁多張相

唔算，carry唔起all back,side part

皮膚都幾好
但靚仔....

竟然有我比9cut剷衰咗果張
依家留長好痛苦

我cap 9cut ig果張分紅海客人相都有

日系

油頭要求要靚仔，不了

日系
有無韓系頭既圖睇下

兩隻都好撚柒

上兩張同日系差唔多feel
第3張就正宗韓系頭

第一張應該係韓 因為個頭冇頂
日系多數有菱角

油頭/all back一定要有陣佬味先型，例如咁：

失敗作：

第4張其實幾好 個人認為

講左幾多次外國係無油頭/all back呢d term
Brad Pitt係slick back
下一張係side part
下兩張係messy pompadour/quiff
頭兩張classic少少既髮型當然要有佬味
但你試下key後兩張落梁朝偉johnny depp到
就根本唔係果回事
唔係露親額就all back油頭

其實而家係鬥型定鬥柒？
點解咁多人投日系巴

舖頭影

By the way 請教下各巴打
點樣可以gel得咁高
有咩心德

我自己返去gel硬係無咁好睇

你有冇覺得人地舖頭個風筒好撚熱 好撚貼咁吹你d頭髮

油頭mk過日系
去一轉mk你就知

點解要放我

E?
又啱WO
即係我都要咁?

風力係其次 唔熱既話d頭髮唔會聽話
不過要落heat protectant 同最好用grooming tonic打底

香港有

即係香港人on9

呢幾類型既頭都幾型, 不過好似好少見

想問下有無d日系頭兩邊剷少少又好睇可以介紹

一向鍾意男仔日系頭多d！

有 揾比你

thanks

個人鐘意好似韓仔咁有一執仔陰拉左去後面

呢張出處係邊

等多陣 返屋企先揾

其實我覺得下面個2個都幾好睇啦
咁都算失敗作 ?

之前有巴打剪左呢個柒頭上黎開post求救

自戀但又唔自量下

唔知巴打咩樣 咩都有d 全部兩邊鏟少少

有冇LIN?
搵唔到

即係香港人on9[/quote]
其實點叫真係冇乜問題
唔洗下下跟鬼佬既
all back都算係香港特色

髮質問題好難做得似

唔知巴打咩樣 咩都有d 全部兩邊鏟少少
/quote]

［突發］朋友剪柒左個頭仲有冇得救🙏

有冇睇中邊款

我係類似呢種 應該當邊一派？
(天生頭髮淺色 連顏色都似）

油頭隊

人地鬼佬訓醒就己經咁

平時d地盤佬粒住頂安全帽，一收工個頭基本上個個都係咁，型唔型未又係睇樣

其實點叫真係冇乜問題
唔洗下下跟鬼佬既
all back都算係香港特色[/quote]
而家就係講所謂all back都有好多種
比比鳥頭賭神頭碧咸頭郭富城頭
邊個係富香港特色既all back?定你眼中全部一樣

Why not both?

對決根本就無謂

油頭呢個terms好撚柒

肯定覺得自己好靚仔

香港咁既天氣
gel日系頭真係好難頂
露額點都舒服d

鬥舒服咩

同你差唔多
但有時前面個啲會dur dur 地
頭髮軟唔夠硬

而家就係講所謂all back都有好多種
比比鳥頭賭神頭碧咸頭郭富城頭
邊個係富香港特色既all back?定你眼中全部一樣[/quote]
香港比較大路既係undercut,side-part
主要係周柏豪既「比比鳥頭」hit起，但日日gel同一款，始終會悶，所以先會開始有油頭hit起，呢個就係香港對all back既定義
我又唔覺得呢個team有乜on9
正如有人想整個all back頭，你第一時間都唔會覺得佢係想整Mohawk/Quiff啦，點解？因為唔興囉

香港比較大路既係undercut,side-part
主要係周柏豪既「比比鳥頭」hit起，但日日gel同一款，始終會悶，所以先會開始有油頭hit起，呢個就係香港對all back既定義
我又唔覺得呢個team有乜on9
正如有人想整個all back頭，你第一時間都唔會覺得佢係想整Mohawk/Quiff啦，點解？因為唔興囉[/quote]
其實個標題應該要改成歐美vs日系咁會好d

剪日系
鬥柒咩

笑而不語

到而家都唔知呢個po係鬥柒定鬥型

歐美VS日韓，某程度上韓式係源自日本

型

香港男仔整油頭有種面目可憎既感覺 都係鐘意有陰多d

睇正負評啦 輸撚左又唔應

日系好撚柒

日系唔柒 但好難整得好

算吧啦⋯⋯你同啲井底人講 晒氣呀巴打
講柒都唔及得香港人果種複製人剷青頭柒

香港咁潮濕好難gel日系

好心樣靚/型先好gel油頭啦
柒頭整完咪柒上加柒

呢個真

連登邊樣受歡迎,就係等於普世價值觀既柒